依架講緊係五千枝滅菌噴霧！！！！

大家好! 我地係一班乖孫
首先, 希望睇到呢個post嘅人都身體健康 (黑警, 藍絲, 五毛除外)
好, 正題係, 乖孫見到肺炎disco橫行, 啲消毒物資比人搶到七七八八, 價錢漲到炒黃牛咁。
口罩我地就冇嘞, 但係就咁啱有啲滅菌噴霧, 依家平過市價一半放出嚟, 希望幫到大家。
我地買入左五千枝，希望大家一齊散出去
同其他酒精搓手液唔同既係可以放心用於嬰兒同寵物用品！

平時出街食飯，餐具未必乾淨！
特別而家肺炎情況咁嚴重👍🏻👍🏻
食嘢之前可以幫餐具消一消毒
可以直接噴於面部及身體皮膚
傷口消毒
噴於蔬菜滅菌免沖洗
任何日常用品
空氣淨化
無懼接觸眼耳口費

最後,

光復香港 時代革命
好人一世平安，香港人要自救
希望可以幫到大家，同大家一齊渡過難關

滅菌
咁病毒呢

有寫可以滅到H1N1等流感病毒 (圖4)

隻手幾正

99蚊
100ml
貴左少少啵師兄
我唔理你入貨價係幾多
但個價錢就係貴
消毒酒精75%都只係150蚊1000ml
溝小小甘油同你果個效果差唔遠

所以我地係$70

一班乖孫係賣緊$70/100ml

消毒功能比酒精同漂白水更高？

真想買

無錯！圖三有寫係更高更安全

點做到？寫就係？

岩岩fb search 出面賣緊$70/100ml咋喎